發唔發覺肥婆鍾意瘦仔

有無人知點解

唔通兩舊豬肉互撞咩

有征服感掛

你又知唔係瘦仔鍾意肥婆

依個係基因既選擇
就好似瘦仔專鍾意肥婆咁

唔通2個肚腩頂住點屌西

因為瘦仔反抗唔到

兩姊弟都鳩吹到人地有野咁

呢個先得人驚 🤦🏼‍♀️

成日upload啲底褲吧喺IG度
又話自己係教室女王又童顏巨語

肥婆揀男人： 大隻 > 瘦 > 肥佬

大隻仔對自己外觀有要求 自然都唔會揀肥婆

肥婆食唔到大隻咪食瘦 咁橋瘦仔係胸奴

男人揀得肥婆： 大波 > 心地 > 無得揀

肥婆揀左個正常身型男人，但係泊埋去，個男人都即變瘦仔

咩人嚟？係咪教師？

喺工聯會學啲咩濕鳩整蛋糕嘅堂就以為自己係啲好厲害嘅人....

不停binC

肥婆又窄又多水，仲要有波
你叫我地瘦仔點忍